教主：歸隊組織支援隊

很好

撐毓民

走開啦，死廢老
之前又唔見出黎，依家就死出黎搶光環

戇撚鳩 對事不同人好唔好
肯出黎做野又屌 光環有柒用

教主

支持，家下唔好私怨喇 ，觀望完評估覺得有得打又好/受感動又好/呃光環又好，毓民點都有號召力，多一股力量無壞

雖然毓民射馬呢排唔掂
但係

懇請各方英雄拋開私怨先，共同抗惡法先

各有各做

今晚幾十萬人 一定要港共跪低

佢一把年紀，唔好要人企咁耐，大家快d手

以前還以前
而家再冇時間比你地搞私怨pls
大事過後我先慢慢追擊达狗同米奇老味

師虎到，師虎終於到喇

流淚行勝利道

9達是否要出黎護駕？